% !TeX program = xelatex
% !TeX encoding = utf8
% !TeX spellcheck = ru_RU_yo
% !BIB program = bibtex8

\section{Введение}
    Целью работы является изучение и освоение приемов установки и настройки режима питания, измерения параметров линейных каскадов усилителей переменного тока на биполярном транзисторе.\par
    Вариант 20:\par
    \begin{itemize}
        \item $I_\textup{К} = 4$ mA;
        \item Тип резистора -- 2N4123;
        \item $E = 23$ В.
    \end{itemize}
